等新iPhone or 而家買8 plus！！

好糾結

8plus 不如買7plus
既然等得就等埋佢出再降價買

反正8千銀一部電話 一啲都唔值

9月出iPhone 9

iPhone 狗

好好笑？

買啦 差幾日就話姐 差幾個月呀大佬

同埋8已經算抵玩 用緊x反而想用返8

等多一百年用iPhone 100

部機依家死嘅咪即買，未死睇下捱唔捱到多半年

成日都有人問哩個問題

要用就唔好等
浪費時間
利申 4月中先買兩部iphone 8plus

你等到幾個月咪等囉

真心覺得7plus 都得，
反正夠用，你亦永遠逅唔到最新果部

用慣touch id, face id真係唔好用
本身用緊X, 而家trade咗用住舊既6s先

我覺得佢好認真

佢地又碌柒又69咁終於等到有機會笑返人啦

我都糾結緊買8定等9
部se壞壞地

上個月先買紅色8plus 9月出新iPhone啱咪加錢換囉，起碼仲有半年等

是鳩彈啦 等得黎都出新電話啦

點解可以加錢換嘅？